老蕭出錢出力又出計！大家對佢可唔可以公平D？

老蕭出錢出力又出計！大家對佢可唔可以公平D？

自推

又推

再推

蕭爺爺 雖然佢就死7張野啦

應該冇下個30年 前日佢先結婚30週年

佢叫人保持運動 健康

佢都知人生得番好短時間

不過佢既精神值得好多抗爭者學習

一生不斷學習

講道理駁死晒d藍屍 又出錢出力

爺爺要保持健康呀